唔講唔覺 trump咁就比支那浪費左4年任期時間

本身阿trump2016競選果時已經針住支那屌
睇返上年trump阻止共匪開坦克入香港
共匪開出既籌碼仲係份deal上比甜頭美國
係到左肺炎先傾唔埋

拜登上台支匪又續多四年命